iphone 12 有無得強制用3g

最近換左iphone 12 點知淨係可以set 5g 同4g

why

公司收4g 好差 之前iphone 11pro 可強制用3g 穩定好多

用shortcut改唔改到？

可唔可以share 黎睇下

我想佢俾轉番2G多啲....
早期ios可以轉 因為屋企接受好差

2G 已經接近收皮 頻譜所剩無幾
唔好話上網 傾一陣電話已經斷線

一睇就知佢假膠啦

乜撚嘢公司連wi-if都冇

try wifi calling

唔係人人都想用公家野

假你老母 你老母做雞啦臭閪

香港2G 頻已經冇乜

好多 refarm 咗